元朗群組（有超過700members）

元朗人快d加入喇！

我地傾元朗既飲飲食食，地區大小事，約左一次出黎食野～
入黎吹水啦